HelloVenus呢隊野啲body都幾淫下, 點解咁能霉?

比起擺到明賣淫個兩條, 我更加鍾意呢個扮哂健康其實極度色情嘅mv
好想六個成員一人射一篤

正係得一個叫多D人識下

最鍾意就係呢個團 十年都唔出一首新歌

ching識貨
後期d mv全部都拍得好淫

係咪講緊所多瑪蛾摩拉級大淫婦Nara???????????

鍾意著個半退休團咁慘

去海邊拍都冇波肉睇，邊忽淫

咁班淫妹著返衫褲扮下文青都呃得下人嘅!!!!!!!

YES

最清純既Ara退左HV之後
就開始瘋狂行性感路線

Nara個pat唔能淫????!!!! Lime個淫邪眼神唔能淫!!!! 肥妹攤喺到擰轉頭淫笑唔能淫!!!!!!!??????????

出道個六人組就正
女神 Yooara
新入黎個2個好豬

屌你呀!!!!! 肥妹扑野指數number one喎!!!!!

因為真愛 因為愛很美

0:20 條女扒到我都食唔落

原來佢拍劇拍到做主角咁能勁

J返幾個Lime mv先至再出聲啦

alice 同 lime 好撚正啵

屌原來lime黎 之前仲覺佢好正似王菲 肥左咁多

Alice

Yoonjo

隊野d歌唔好聽
行性感又唔夠exid 做
又冇咩特色
要淫 大把淫娃啦
洗睇佢地咩

Wiggle wiggle好正